正義九巴車長被調離2A路線

請還樂華九巴車長一個清白

之前2位手足比便衣狗跟蹤到樂華邨後比狗拘捕時，九巴陳車長要求popo出示委任證，但係popo以阻狗辦公為由威脅陳車長
陳車長喺事發之後因為精神困擾問題而唔可以正常返工，於是喺今個星期一（23號）去左西九龍法院入稟小額錢債審裁處控吿警務處處長

而家陳車長向我地表示有藍絲不斷致電九巴要求停陳車長職職，希望大家幫手反擊！

以下為引用新聞：
路邊社消息：
樂華2A陳車長早前入稟法院告一哥之後，有五毛同藍絲打去九巴要求解僱陳車長，據悉九巴已經將陳車長調離2A線。絕不可以令九巴跪低，一人一電話力撐陳車長 （打27454466按一字再按四就有人聽，亦可以用手機程式內即時對話功能撐正義車長。）

如果正義既車長為我地發聲而飯碗不保大家過意得去咩？ 如果正義既聲音被滅大家會想見到咩？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

絕不可以令九巴跪低，一人一電話力撐陳車長 （打27454466按一字再按四就有人聽，亦可以用手機程式內即時對話功能撐正義車長。）

推

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

車長都係同路人

要幫

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

612 721 811 831

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

只要冇進一步處分，淨係調離嘅話係正確決定，免得車長被藍屍騷擾

Push

其實調離2a路線應該係好事？至少可以避免俾有心人騷擾

TUI

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

推 支持車長

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節 唔該關注返主線

調線定停職? 調線都叫有糧出

啱

請大家試下唔好打「推」，試下打電話/去信九巴幫一幫下手
電話：27454466按1按4字表揚陳車長，
車長職員編號：62224
姓名：陳詠麟

推啊

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

如果脫班唔寫報告
又會比人鬧
支持車長
垃圾藍絲

呢樣真 冇解僱亦都冇放佢假 我覺得可接受

如果只係調線
而唔係調職或者停職
其實都係好事,唔洗俾啲仆街搞到

狗巴under新鴻基

一

睇下調咩線
一陣調掉老遠既線咪姐係迫人辭職

可以當係令當事人安全，
佢仲負責2A就好易俾人搞事

其實係咪要上開返個篤灰tg

霸搭九巴

721 831

表面ok, 如果九巴之後玩嘢再追究未遲

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

其實係
只要ensure佢無畀人炒就可以了

Tui

見義勇為，不畏強權，不向惡勢力低頭，佩服！

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

[url]
[/url]
簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

，

其實一位車長都有好幾條路線嘅底
九巴安排佢暫時調離2A未必係壞事
我地需要關注嘅係佢將來嘅工作崗位會係？
例如揸返啲比較近嘅線（2X 28）

調佢走可能唔想佢畀藍屍搞同瘋狂投訴掛
九巴畀人投訴見上面好似唔係用工作時間去見而係用私人時間去叫
調走對車長可能係好

搵唔到即時對話
但我聽日打電話去！！！！！

而加收左工未？

點會炒 都唔夠人用

係九巴叫佢入小額架
琴日睇新聞見到, 話問過公司意見先咁做

而家調職絕對係正確做法, 唔係炒就ok

要繼續留意

push

但都應該打去支持下一個保護乘客既巴士司機

車長好人一生保平安

正確
九巴其實係保護佢

新鴻基其實暗黃黎之前大罷工都 有比員工罷 話有咩事番唔到工請個假就得

費事佢哋搞車長，影響安全

幫手做嘢呀

唔會 一定係佢平時翻開嘅車廠線

要幫一下同路人

推 大家要幫手

oush

已打，
除左呢個case，仲有個利嘉閣助理分區董事比人炒，呢個都要幫

佢只不過係跟程序 做正確既野
無話為邊個 係香港呢個社會太腐敗咁解 唉

呢位車長係K廠, 只會安排佢返K廠線

可能掉線費事佢比人騷擾

幫車長啊！！

你知就好啦

tui

藍屍班友正垃圾

##m

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

做自己嘢，寫report，咁盡責都比人搞？

希望係咁

幫推

支持呀

太多人用客服
我ig msg左

打爆個電話

721 811 831 新屋嶺

支持

啲藍屍真係好撚煩
陳車長，我地撐你

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

狗巴根本唔夠司機
撚有可能炒咩
調去第二條線
班廢閪已經唔知佢喺邊條線揸啦

正義車長！

人渣5毛藍屍

班藍絲真心又想炒車一獲熟

果次馬場都未識驚

黨鐵同美心有眼睇

炒親都幾麻煩

九巴本身都唔夠人

調離無問題呀樓豬！可能可以保護到司機 避免啲人搭2a去尋仇
講返行動post啦！ 成個運動方向走哂樣啦

潘小濤都有講，希望大家撐撐陳車長

有無email inbox?

我聽日就打 bookmarked!

我地都要打電話

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

真係要打過去 唔好剩係like個post

幫你推左先 呢個社會都痴撚線

其實佢未必係反警
佢當時出聲只係跟公司程序做
唔做會畀人警告/ 炒

D藍絲真係on99

分分鐘個車長都係藍絲嚟

班友真係On9到極點

最新消息
陳車長表示：
麻煩幫我連登講，調離2A反而仲危險，因為車長住樂華附近，返工放工有人陪，反而去其他線有機會放工被消失

繼續觀察

即推即做 齊上齊落

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

推推推推

屌佢老母

Pish

用app!!!!

支持車長

推

?

推！

支持~~~~~~~~

支持車長❤

PUSH

推。

希望九巴唔好學港鐵咁蠢，得罪市民好大鑊！加上破壞九巴容易過破壞港鐵好多！

一人一電話

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
支持正義車長

美心邪惡集團

推啊 打電話啊

跟進

九巴想玩野？我地慢慢同你玩

pish

我們的服務時間是從早上七時到晚上十一時, 如有查詢, 請在服務時間再聯絡我們。 或電郵到 kowloonbus@kmb.hk 查詢 。 謝謝!

大家反藍
同時要行動支持黃